林鄭月娥宣布對我要攬炒宣戰

證明方向正確

官方認證
攬炒巴好波

佢用埋反政府機構形容攬炒巴
攬炒團隊小心俾狗咬
政府將會全力開動國家機器去打壓手足

希望攬炒團隊Connect美軍出動啦

外國撚，驚佢有牙咩，可況佢無

有兩個不同德國聯署簽名
大家幫忙簽 轉發 謝謝

[編號99914] 德國針對在中國實施的殘酷侵犯人權行為引入了適用《全球馬格尼茨基法案》的法律

12月30日到期。欠4萬簽名

[編號98731] 將對中華人民共和國和其他非民主國家的依賴性降低到最低限度

1月1日到期。欠4萬9千簽名

中文圖解快速教你 如何登記

德國相關聯署 整合 教學

成個team都有香港人
仲有係外國都唔係大撚哂
政府有能力砌你豬肉返香港

外國
加埋係團隊，唔係一個人

以攬炒團隊智慧，港共唔會夠玩

前線巴

（新德國聯署）得返四日，仲差37000人！

我哋要尊重佢

23條又未過，就算過都唔驚，我叫BNO平權關港共撚事

好少見港共聲明用反政府呢類字眼

report 曬佢啲fb channel

偽政府已經當正攬炒係流亡政府
７７７

加油，巴打

攬炒團隊天不怕地不怕
驚佢條撚

有咩咁好，依加開始圍捕核心人物

企第一排
仲唔係前線？

手足小心

唔係核心成員喺外國咩？

手足要小心啊，必要時搵人保護

Btw 相信攬炒手足

香港唔比人反政府架咩?

其實政府啲人有冇諗過

而家根本冇人信佢哋講乜

就算整埋啲咩添馬台定天文台都冇撚用？

要查證事實，就要獨立調查委員會

冇用, fb奶共的
港共做咗官方認證嘅都唔會block

港共拉唔到地分分鐘搵殺手暗殺
喺外國都要小心
獨裁政府咩都做得出

其實佢就係攬炒本人

港共班ao都唔係on9 la
個個名校精英

你以為港共、土其咁易喺five eyes member 用到引渡？睇吓慢慢舟就知within member states都無咁易，更何況引渡後人生危險更大。

攬炒巴要小心個人安全
煲底見

ARE YOU SERIOUS?
佢地咁既政治知慧係外國眼中根本就係垃圾

邊個誤導邊個呀八婆

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

yes i am serious
平時玩到手足一仆一碌既屎橋
咪佢地諗
仲要未計政府做野有資源
仲有埋完整計劃

你太睇少港共

Yes 同埋人哋根本唔駛醒目計先贏 咩都格硬嚟就得

姐係話攬炒巴團隊真係做到嘢
仲好入肉個隻

佢係咪已經冇on duty
出文風格唔同左咁多
冇晒以前果種居高臨下寸柒柒

勿輕敵

推

攬炒巴

解釋咗點解政府咁落力清文宣

好擔心林生安危

別有用心 呢啲用詞只有中共先經常用

港共無嘢叻 學共匪嘢就學到足

facebook post你估係佢出咩
佢班下面個ao幫佢出

林鄭好驚喎

佢而家只係門面傀儡
之前7月已經有巴打分析過 實權已經去曬狗隊度（有共狗高層授權）

無錯

你繼續壽終正寢啦

睇來全球戰線要世界文明國家立人權法之類真係燒到d親共人士

呢班友應該比左好多壓力林奠要佢做野反駁

BTW 全世界都只係睇到你林奠點包庇D狗，連成立獨立調查委員會都唔肯做

我知 但好似連寫稿隻ao都換埋中國製

你地班人淨係識用口屌

波哥哥笑而不語

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[26]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

沈旭輝火力全開

食屎啦777等被清算啦

你反駁咁又點

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

咁講到明傀儡 梗係冇實權架空曬啦

加碼認證

又想借啲意屈大台
林鄭收皮啦

香港政府無外交權架
收嗲啦

林鄭係咪想港獨

好心搵個後生做admin
狗隊pprb仲好過你

pls also sign this!

民宣戰

係愛沙尼牙都出post撚柒婆

都係咁屎wo

*愛沙尼亞

之前消息話攬炒巴係紐西蘭 因此我都幾有信心唔會出事

事實勝於政府聲明

冇興趣知呀屌

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

如果係醒就唔會搞到而家咁啦
助攻台灣大選,美國立埋人權法
而家基本上香港一定會經濟下滑,失業率隨時上到兩位數
到時社會運動更加激烈
你望到佢地而家剩係識呢D文就知無計啦
人地外國政治人物眼中根本覺得呢班人係垃圾

出篇外交部style既fb post不如唔好出

我簽左，大家簽左未？

我希望攬炒巴全力推動美國取消香港關係法

你可以拉撚哂我地
殺撚哂我地
但係你阻止唔到呢d證據傳開去
傳去世界每一個角落
全世界一齊睇下你班香港警察係點樣執法
行私刑 虐打市民 砌人生豬肉
政府越攬佢 人民一定會越憤怒
你越講佢英勇克制
我地只會更加仇恨呢班社會垃圾
[img][/img]

一定唔會 佢地d 仔女都係外國

剩係睇狗記者會都知邊個唔可信啦。
你估外國政要好似港腐咁白痴信假新聞咩。

巴打好波

真勇武

所以咪6月錯判到而家囉
佢地入左政府就只係一個等升級退休既垃圾
考試都係考佢好識唔識做人 同枝筆 唔洗識能力嫁

出幾篇聲明就當文宣

推!! 我地有無咩幫到手?
攬炒爸要幫手開聲呀!

AO 本身9成人有家底，已經係社會既得利益者
入到去只係圍威喂 再順便搞埋啲利益輸送嘅政策
這就是香港

最強和理非

要諗定辦法第時有咩事可以點support 佢哋

Tui

Push

區長好似指責緊自己政府

攬炒巴多謝

咪篤灰

加油攬炒巴

叫海外媒體要查證但個post得中文 即係想點

神早轉咗場啦

可能佢都係攬炒巴

佢唔會引渡攬炒巴返黎
但可能會搵啲外國密探跟住

你估得佢一個咩
成team入面應該總有人係香港

全力G持

幾時向美國呢個外國勢力宣戰
我要睇3萬popo用水炮車攻打白宮

攬炒爸

睇政府個款應該開始驚

有乜好驚，攬炒團隊連美國議員都connect哂, lord alton，josh hawley都係佢地請黎, 如果政府視為眼中釘就玩撚完，咁gphone依家點解仲生歐歐，越大名氣先係安全

washington post玩撚完 比777宣戰
港共唔係人咁品～～～

你班狗啲反駁咁撚樣
當國際社會盲㗎咩

咪係，3萬警力打撚死佢

push

笑得超勉強

証明堅勁。

雖然佢錯判 但我哋仲輸緊
政府可能係唔夠醒 但佢哋揸權 基本上做乜都得

如果英國大學要簽名去革走罪犯既學位

我9秒9簽好拎埋去英女皇面前呀

攬炒巴我愛你

雖然曱近平好撚蠢
但手下一定有勁人要提防

床頭打交床尾和啊

突破盲腸

想支持攬炒巴 點做

要視乎委員係邊個，點揀出黎

唔好住先
冇“事實”又點會有“文宣炒作”先
炒飯冇飯點炒呀

S

請手足們受我一拜

已經冇人信政府講嘢，你地多謝警謊啦。

初一教十五做野？

官方認證
證明國際線嘅手足做到嘢

請大家繼續努力

垃圾
人地全部有實證
你一句話我無就想算數呀

真.勇武

攬炒佢地好早之前已經知道條路好大風險
六月果陣已經講明驚被人搞

講真 班高官覺得街頭勇武不足懼，派狗隊打壓就得
但遊說團隊同埋做國際戰線嘅人危險好多 而且純和理非行為 無得收佢地監
極權政府要停止呢啲聲音一向都係搞暗殺 /搞人屋企（詳見孫中山喺海外曾被清廷派員暗殺）

所以大家多支持佢地團隊呀

中共夾到外國手足就夾撚咗啦
你睇鄭若樺比人夾得幾撚快

以前出現過一班叫做拍手黨既騙徒

真
整到自己越出名就越安全

我地都要直接用「反市民」、「反人權」嚟定義返政府
最緊要正其名

攬炒巴，要錢即管開聲

我真心唔覺得香港而家有幾亂,唔好聽港共正苦果套而家社會好亂
1個星期有168小時, 手足出黎活動既日子只係佔左10-15% (10-20hrs)
其他時間, 甚至隔一條街已經唔同晒
而家未係打仗/戰爭時期, 唔會訓訓下覺間屋比人炸, 第二朝無家可歸
香港人照常生活, 日日一樣可以安心訓覺
如果將來真正WW3 戰爭時期, 咪仲得人驚

而家其實所有正苦部門正常運作, 全部無被架空權力, 月尾正苦一樣正常出糧
只有一個部門自己失控, 失民心
點解要香港人體諒佢地唔守規矩
其他部門日日有人返工架喎
香港有幾亂而家又未到推翻香港正苦既地步
係佢自己內部控制唔到黑警, 為所欲為

睇黎777有機會無左英國籍

P

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

up

完全唔知有個叫tamma talk

超能力 ?

送佢上Twitter
口交部

希望攬炒team小心D
好好保護自己
大家快D follow佢地ig/youtube/twitter

敵人所反對的
認證方向正確

解釋有用嘅 新疆法案就過唔到啦，當人地冇派人嚟睇場咩，Josh Hawley都過嚟睇你政府同黑警d衰嘢啦，仲約埋林鄭會面，林鄭臨時縮沙唔見人，依家解釋有咩用？

仆街林鄭
民主及人權呀！
乜撚野自由及人權呀？食撚左民主
又誤導港豬藍絲

咁黑警都只係親政府武裝組織

恭喜攬炒巴

BNO 平權吉中心共春袋